WIP

1. install terraform
2. cd to project folder with bash
3. in console "terraform init"
4. add aws credentials to vars.tf
5. in console "terraform apply"


Общая конструкция:
Приватный VPC с открытой и приватной подсетями
В приватной подсети инстанс с вебприложением без доступа извне и endpoint s3 хранилища для доступа из вебприложения. Соотвествующие policies в файле iam.tf.
Для доступа к фронтенду вебприложения используется aws load balancer, расположенный в публичной сети и насроенный на инстанс вебприложения
Объектное хранилище приватное, с шифрованием.
ssh доступ к вебприложению предполагается через bastion host (можно убрать если консольный доступ не нужен)

Хотел обратить внимание на то что в app.py  захардкожен bucketname, который недоступен для разворачивания, тк все бакеты aws имеют одно пространство имен и оно уже используется.

Время финальной реализации до 5 рабочих дней
Сложность разворачивания минимальна, вписаны основные переменные (версия образа и тд)
Стоимость эсплуатации  = стоимости аренды инстанса, достаточно t3.nano
(если необходимо бастион хост поднимается по необходимости) + стоимость балансера
Для уменьшения стоимости хранения файлов можно выбрать более "холодные" типы хранилищ

